我知點解軌成日都開唔成性愛派對

青頭老鼠野都唔識扑開條撚咩

呢隻嘢獸無撚用㗎

睇完射鵰，覺得古人武功好撚廢！！